求求天父爸爸快撚d殺左39歲武肺佬全家上下，小弟好想住長實樓

一齊集氣🙏

岩先行雷咁勁...

弱智黑警